有冇人有留意Lemon檸檬呢位youtuber

年紀輕輕廿歲出頭楂貨車搵食
D生活片幾有趣
重點係黃 請多多支持

我都係黃 不如你助養我移民加拿大啦

雖然戇鳩咗啲
但都睇住佢大個仔
搬咗出嚟住（雖然係老竇既，重蝕埋裝修)
但始終出嚟住仲要養車一闊三大

又要養寵物（雖然唔係冇病嘅都唔養）
但係咁細個就可以着洋樓養番狗仲揸埋車
好多人30幾歲都未得啦

其實Yanny姐望望下都唔係咁樣衰姐唔知點解啲fans要攻擊佢
佢絕對可以搵個好過檸檬㗎囉

啲尿就黃
成日去中國 重介紹人整中國車牌

唔知佢幾歲 應該廿歲出頭
有車 自己搬左出去住 都幾叻仔

有邊樣唔係佢老豆錢

咁佢之前楂Uber
依家做賣魚楂貨車都搵唔少啦

我估係屋企生意

打手味濃

我都有睇
明明條友講野又痴利根 拍攝又差
但d生活野幾好睇

幾貼地

睇依個post有幾多人留言就知依條友有幾多人識
黃你老母咩，條友藍到黑啊！又翻大陸又成日對淘寶打飛機。你睇佢條片，有邊條係話撐手足，好似果個on 9 ming咁
條友有車有樓，但係有邊樣係佢白己搵翻黎，成日消費佢老豆，淨係睇最新果條片，去運輸處過戶都係搵老豆幫，自己企係角落頭偷拍，就知佢有幾鳩
平時題目材又on 9 淨係係度鳩叫，講真我一開頭果分鐘都廢事浪費時間即刻熄左去，真心唔好睇啦，只會睇壞腦

通常屋企有多餘錢，先得閒錄影姐

屋企即刻叫你返工準時交家用

我都好黃，啲女成日咁話我

我記得佢以前成日畀人笑 黐脷筋
唔講都唔記得咗佢

仲笑鳩佢d英文

我覺得佢係攞嚟笑多過真係攞嚟睇

Lemon係黃
冇錯

佢女朋友八字眉

有睇

佢條女好唔惦喎
又肥又老牛聲又矇眼又西面

點解你地永遠講到好有問題咁

Hi Lemon

佢條女好撚樣衰喎
講野又串過馬撚
唔係以為自己減左肥就靚下fa
照下鏡啦人形豬

又換車